估唔到高登而家最熱鬧係站務台 想回家了

牙祖真係對班死忠弱智好

on9

同d咩中級黑客9up hack人IP一撚樣

咁都信到十足

如欲對本網站提出意見、查詢或投訴文章，歡迎按此聯絡我們並將問題或查詢提交給我們。本網站會於收到您的查詢後，於辦公時間內(星期一至五早上十時至下午七時)儘速處理。我們不會在此作任何回覆和跟進。

串到

班友好似南明咁

就來收皮都仲狗咬狗骨

唯有日日笑連尼住點出賣紅登仔 自認高登會員有幾高質

"我哋先係正統明朝宗室"

嗯嗯， 繼續串連登股東，有蔡素玉背景

透過 HKG Web 分享一則貼文：【創意台】[理性分析]新壇最終難以取代到高登既三大原因

佢見証到未呀

《北使紀略》
曰：我朝已替你們哭過了、祭過了、葬過了，你們哭甚麼？祭甚麼？葬甚麼？先帝活時，賊來不發兵；先帝死後，擁兵不討賊；先帝不受你們江南不忠之臣的祭！

燈到麻友退出

一個人走過公園，看見另一個人想上吊自殺。
他走上前去勸說「先生，不要自殺！」
那人問道：「為甚麼？」
他說：「生命是美好的嘛！何況我大明天下無敵！」
那人答：「我亦是朱明子孫。」
「東宮字輩還是燕藩字輩？」
「燕藩。」
「尊景泰還是天順？」
「天順。」
「我也是尊天順呢！尊孝宗還是尊興王？」
「睿宗獻皇帝。」
「太好啦！你是擁福王還是潞王? 」
「福王。 」
「甚妙！我亦是，那你是擁唐王監國還是魯王監國？」
「唐王」
「紹武還是永曆？」
「肇慶那位」
「借虜平寇還是招撫闖逆？」
「西營似乎可用。」
那人一腳踢開椅子：「異端！去死吧！」

原版好似係ng基版

我立即!

漢賊不兩立 王業不偏安！

好撚官腔，唔似得連登望遠咁親民

星期二學歷史

依家舊登可以用google fb acc login

咁先高質（自認）